[
    {
        "randomId": 375
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Akabingo nyamwishyigure",
            "option_1": "Igisenge",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Ishyari ntiriba rito",
            "option_4": "Amabondo y'ihene",
            "correct_answer": "Ishyari ntiriba rito"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiranshoreke",
            "option_1": "Agacuma",
            "option_2": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango",
            "option_3": "Umuriro",
            "option_4": "Intore n'umutsima",
            "correct_answer": "Agacuma"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Gatuma irabyina mu gatabire",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Inzu iguye",
            "option_3": "Ubwato mu ruzi",
            "option_4": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inkuba ikubita ku butaka ya Rujinja abayimira",
            "option_1": "Ikijumba",
            "option_2": "Igiteke mu nkono",
            "option_3": "Imizi y'urutare",
            "option_4": "Intosho mu manga",
            "correct_answer": "Ikijumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mu nzu umu tuboze ibibuno twese",
            "option_1": "Igicaniro; igisabo",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Inkingi",
            "correct_answer": "Inkingi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera ingingo ikeba amazi",
            "option_1": "Uruho",
            "option_2": "Amaganga y'isha",
            "option_3": "Inzu",
            "option_4": "Hobe!\"",
            "correct_answer": "Uruho"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyirakaruhura intumwa y'urupfu",
            "option_1": "Inyundo z'abacuzi",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Umwungu",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rutamu ni mutanga urutanga ihene gutaha",
            "option_1": "Ikizubazuba",
            "option_2": "Akarizo k'ihene",
            "option_3": "Intore mu muhogo",
            "option_4": "Amamera n'ifu",
            "correct_answer": "Ikizubazuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nateye agati kange ari igozi kamanuka ari igogo kirahira inyabihigo Kandi katagira n'inkoma rutaro",
            "option_1": "Igitare",
            "option_2": "Imutsi wo ku kibuno",
            "option_3": "Igihondohondo",
            "option_4": "Ikijumba",
            "correct_answer": "Ikijumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite ibiti imizi yabyo yakuze ijya hejuru, amashami yabyo areba hasi",
            "option_1": "Inzu",
            "option_2": "Ubwanwa",
            "option_3": "Icyugu mu nshoce",
            "option_4": "Umwana uri munda ya nyina",
            "correct_answer": "Ubwanwa"
        }
    }
]